重感情既人可以點分手？

大家都仲好鐘意對方，但唔知點解乜都可以嘈一餐...
佢都成日開到口話唔夾，就得好辛苦，我都挽留過好多次，但今次真係好氣餒
同佢一齊真係好開心，有過好多難忘既經歷，好唔捨得啊可以點

相處係一門學問
你問得出呢句就知你唔想分手，咁米諗點改善包容

你地每次嘈完係點處理件事？互相檢討定當無件事

同你一樣 同另一半真係好唔夾 我講少少野 佢可以勁大反應 郁d 就話大家冷靜下 唔理我三五七日 我唔知可以點相處下去 同其他人一齊完全無依個問題

同你一樣 ，本身都諗過會唔捨得，但係幾唔捨得都係無左，被分手 ，佢轉個頭已經唔記得啦

磨合磨合再磨合

我同你咁上下
對方又係好大反應
而家係我唔想再同佢講野
費事又鬧過
反而自己一個人仲開心唔洗擔驚受怕

仲有講下公司事，佢可以批判到我是癈物咁，仲有其他事都係咁，自問我都算係醒目果堆人，比佢個局外人係咁串我覺得好難頂，有時佢記錯野我溫和地（因佢好惡）提返佢，佢可以大聲講對唔住係我記錯，我唯有唔出聲，咩事呀！？佢只會對我係咁

對住最親密既人 面口反而更加差
有時比佢鬧完 我都會覺得 你講到咁衰 為乜平時要話到幾愛我？

仲有心維持依段關係既就唔好諗埋啲傻鳩分手，大家商量下點樣相處先令到雙方舒服，只要仲愛對方就得。唔好分左手先黎學我咁要生要死

我逼大家互相檢討，但佢成日唔出聲

我都好怕郁啲就話冷靜下，其實就係逃避問題

我唔明冷靜可以點解決問題，冷靜完我想講返件事 ，佢會話，過左去啦，仲講？

所以慢慢將愛佢嘅氣力，轉移返自己身上，好好愛自己，亦當佢是自己人生中的課題，學習唔被佢講嘅野去影響自己，唔放大佢講嘅每一隻字，好好控制自己情緒，我知道好難，但只要做到，就能幸福

每次諗住行唔到落去，覺得應該分手果陣，冷靜過後一定超唔捨得，明明仲係好愛佢，我知佢亦一樣，所以一定想盡辦法挽救，咁大家冷靜過後次次都氹得返。

我同左佢講分手了

同樣問題中
好多回憶 但好唔夾

樓主, 唔好去嘗試改變一個人, 你永遠唔會成功, 想唔再嘈, 唯有改變自己硬食另一半咁就唔會嘈

絲打你而加咁樣同佢一齊仲開心咩?

你通常冷靜幾耐架?
琴日又同女友嘈完, 而加好苦惱應唔應該同佢SAY SORRY

曾經跟前度有過一段好開心好幸福嘅關係，但不能走到最後，那時候跟死掉沒分別。慢慢明白到開心不能靠別人，現在的關係有如雞肋，但至少他還在身邊，人誰沒缺點呢

分了手, 但佢還在你身邊?

現任沒分手，是常常發顛又話要冷靜

分手就放下吧 一個人其實幾開心

放下需要時間
可能係一日、三個月、十年
最緊要心態